台灣PTT：澳門要成為國際金融中心？簡直是世界十大笑話

連台灣人都覺得澳門要成為國際金融中心係非常可笑的想法

中共冇撚腦

小學生知識水平有限，有啲嘢唔係得把口就整到

連台股都恥笑

支共講既野笑大人個口 唔駛咁認真

Push

入邊個班真係唔知國際金融中心最緊要既係咩? 真心唔信

有中共防火牆國咩撚嘢制，你慢慢国際金融中心啦，上海都尻吹咗咁耐，一事無成剩係可以喺国內打飛機，一出國際冇人理

甴敗敗下嘅棋,你地d普通人識條春咩

十年前夠話上海十年後超越香港

幾時超英趕美

賭場都仲用港幣， 金咩融中心咪玩啦

口講就做到，就唔使咁多代人整呢個國際金融中心出嚟啦

咩呀 澳門有基本法 有獨立關稅地位 有乜可能唔得

大家可以睇下澳門廉潔指數

1949講到2020

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

甴總：為啥上海自貿區弄了這麼久還不能取代香港

李克強：這個...因為國外不相信我國的法治，他們只相信有一國兩制的香港

甴總：豈有此理這些洋奴才，澳門不是也有一國兩制嗎？快把澳門弄起來！

小學雞治國

唔係講笑，49年前上海好撚勁，不過一下子比中共毀咗

香港如果唔反抗都會落得如此下場

澳門以取代上海

美國商會主席去唔到既「國際金融中心」

召喚由上海到深圳再到澳門張圖

btw B下C~
调查：上海10年内取代伦敦地位
2009年 12月 14日

澳門垃圾政府連條輕軌都搞咁耐
搞金融中心仲想超越香港真係天方夜譚

某方面可以話超越咗香港，2個機場、有幾個膠鐵站、F1賽車場、大過香港嘅支國迪士尼...

澳門自己都冇人材做啦
最後咪又係引入大陸"專才"

中共真係無腦架，大家笑下算

一早超越啦

打飛機個方面

一個颱風會停電的城市做金融中心

落盤delay幾十秒就含bird啦

一輪操作猛如虎
一談戰果零比五

最on9係香港班保皇黨信

個重點係維尼竟然想用人民幣做結算 真係傻撚左

由得佢啦一條輕軌都起咁耐仲只得局部通車。

正評你兩個國字分開黎用

Ok既
中國式金融中心
淨係昆返中國人，澳門應該做得到

有腦就唔會又上海前海又深圳 而家又澳門

咁真係世界十大笑話呀

由得佢啦 唔理佢先係高招
咁多高人指點中共仲點會支爆

無美資既國際金融中心真係好國際呀

無歐美endorsement
你乜柒都唔係

賭場都用唔到人民幣結算啦 真係搞笑

身為香港人應該口交部全力支持 睇吓搞到咩出嚟

泥碼

個d俾你叫雞用就得

有都走晒

馬交法制仲衰過上海 落力D搞上海仲好啦

我之前有個澳門朋友
佢地話近年十年d 澳門後生仔
讀完中學就等夠21做荷官

澳門法律可以得葡文無中文譯本一個地方連法律都落後過人，敢做金融中心

國際金融中心....除左賭場有WW BRAND。。。。仲有咩？鉅記？

人地都未開始做，話唔定係一國兩制下，同阿爺訓身支持，真係可以好快超英趕美呢，俾D耐性，等下啦.....2047 前應該有D嘢睇嘅
阿爺....您要俾心機養大澳門，唔好衰俾D外國人睇啊⋯⋯香港就有佢自身自威喇，所有自由行，每日150人唔該唔好益香港人喇。五大訴求，缺一不可

支那講親啲野都俾全世界人笑
係得佢地自己打晒飛機自high

其實唔係上海淪落，唔會有咁多資金同人才係5，60年代來香港

以前英治常識係咁教，也是一個事實

等睇要趕住起新CBD做政績而令澳門民不聊生

你想要個認真答案嘅話，金融中心最緊要係美國🇺🇸

尋日先有Binc po
10年前支共話10年內上海會成為國際金融中心

靠澳門你不如專心搞上海啦

同意, 當時真係天時地利人和都有齊曬香港先發圍到
反而澳門甚至好難得喺二戰入面東亞區唯一無俾日軍入侵破壞都只平平無奇咁過日子

民生都搞唔撚掂學人搞金融
利申：澳門人

佢哋打到就嚟精盡人亡都仲可以繼續打嗰下先真係佩服

而家仲邊有後生做荷官架
荷官全部都係啲c9做

小學生以為金融中心好似SimCity咁撳幾個掣就有

OH sorry SimCity係撳幾個掣都未必得

美國唔認受都係做唔到

朋友話好撚賺錢架, 可能係早幾年既事la
出黎做就幾皮野
做到vip 廳果d 仲多
可能呢排少番d 人掛
利申: 唔去澳門, 唔賭錢, 唔撚知, 都係聽番黎
但係好多正正常常澳門人都係黎左香港打工

而家派牌都唔多錢啦 讀唔成書咪做賭場公關 揸的士

可能呢幾年刁維尼打貪
少左人賭錢, 冇以前咁好賺啦
btw, 關我叉事
之前澳門搞基建, 我好多香港既建築同測量既朋友都要過去做野
而家都停晒, 番晒黎香港啦

其實係比大陸d 2-3線企業上市
不過你要用人民幣結算 咁姐係d大陸公司唔會去澳門上市

幾秒足以輸身家

如果唔係美國啲投資銀行使撚追求最高速嘅網絡呀

窮徒末路啦中共
又想同世界接軌又想獨裁
冇計

唔覺得支共真心想搞
只係做場戲俾班支那人睇
「我哋唔會俾香港威脅到架，隨時可以搵澳門取代香港架，你哋睇下我黨幾咁強大！！」

所以話中共真係有點金成鐵，化神奇為朽木嘅能力，人類大毒瘤

零幾年就話上海超越倫敦，依家呢？

全世界都笑啦

搞掂水浸問題未

國際青樓中心就搞到

得啖笑

後生做咩?

香港個底子咁厚都玩到殘，仲澳門。

澳門係咪仲用緊港幣

香港既成功係建立係中國既仆街到
我地既責任就係令中國仆多次街 吸14億人既血

當台灣都可以咁有理據咁笑你，你就知自己係幾咁失敗啦

有法冇治，香港都做唔住，
唔好話赤化咗嘅澳門

澳門係洗黑錢天堂，成為國際金融中心？

用澳門呃番D 大陸人入場炒賣, 應該有得做. 仲未計炒埋地產項目. 澳門地方少, 愈炒愈有.

佢哋政府部門網站好多都成個中學網頁咁
去過搵野就知有幾on9

真係得嘅一早做左

用人情味建設国際金庸中心
我係澳門人都覺得好醜

澳門做國際金融中心 vs 高雄發大財

邊樣先係最友笑話

上面純粹同香港鬥氣

呢段野
另我諗起 window phone os 潮文

人民幣結算中心條友真係唔識個喎⋯⋯
澳門有啲乜嘢足以成為國際金融中心嘅條件

說好的性感荷官 陪你hgih 翻天呢？

十年前都係老吹 依家故技重施

同美國國防部呃國會加軍費一樣
年年吹大陸已經超過美國，其實係借機掠水

如今能跟香港相提並論的國際金融中心不多，香港已經第n年登上國際金融中心的寶座，難道中國就沒有其他地方能從香港手裡將國際金融中心的寶座搶回來嗎？ 鄰近的澳門就具備這樣的實力。

國內金融中心就得，唔國際化仲想國際金融中心

仲有半個月 好期待

講真，果時我年少無知真係驚，BTW，依家驚佢老鼠

國內嘅話上海一早係
澳門就專心經營返大陸雞業算啦

先唔理中共9吹無成本
但台狗有資格笑人咩

國際周融中心

你地誤會曬
佢係話國制金融中心

當全世界傻

每年派一萬蚊就已經係民生

唔係無腦。
呢個單純係一個宣傳，想同香港人講，你地唔重要，所以無籌碼。

呢樣野對箍住認為「抗爭不可能成功」既某啲港人係有效架。港共一直都宣傳緊呢個「無用論」好耐。

地基配套都無，望下邊度可以由零嘔個金融中心，起個新機場先講國際化

只比買 唔比賣 既股市

台仔：不認為澳門跟香港在國際上有同等地位，不過香港已經被中國毀掉了

又唔咁講 食下夾棍ja

泥碼炒股係咩野玩法

澳門有防火牆咩

調查：上海10年內取代倫敦地位

以前同d五毛拗 佢地點都可以黑白癲倒
要用事實屌柒佢地 要等十年廿年
但原來十年廿年都已經到

洗你腦打沉你自尊心
再操控你

仲有兩個星期就超越了

其實澳門人都唔信啦~匯業仲要幫北韓洗黑錢比美國制裁~連PAYPAL 都用唔到

真係笑撚死人 重要話自己係世界強国

台灣話中共放棄香港唯一金融中心
唔緊要，台灣繼續完善普通法；資訊流通；吸納國際人材，包括香港；美國軍艦駐台
逐步成為下個亞洲金融中心

中共😏

台灣要做金融中心其實都好難
一黎台灣法制其實都係用緊大陸法(係日本德國果種版本，唔係中國俄羅斯果種版本）
二黎台灣社會其實一直咁多年鼓吹緊要培養更多理工電機科人材，可以話佢地係完全忽視哂商科

藥石亂投

中共取代香港方法， 首先毀左香港先

一個會拒絕美國商會入境嘅城市要做國際金融中心

澳門一直被中國吹奏成一國兩制優良示範，實質就是70年代共產左派與親中商人在澳門鬧事成功，嚇到葡萄牙政府放手不管，同時大量中國人移民進入，讓澳門在葡萄牙年代，已經是中國的形狀

其實只係放風想嚇香港人

澳門其實無獨立關稅地位

但係我地要攪炒 咁香港就唔會係國際金融中心
咁澳門要做中心 一啲都唔難呀

我嗰陣都係
讀緊中學成日聽D老師咁講

得返2個星期咋

我地呢代香港人由細嚇大
有邊一個月冇聽講阿邊個邊個要取代香港

上海唔得何況澳門
講真
最有機既城市
唔係中共地頭
可能係台北

由佢哋啦02年上海講到依家

又黎講跑馬要快過隻馬？

澳門已經係國際冼黑錢中心，好難再為國際金融中心

地下錢莊學人做金融中心

取代香港同撚伯睇好有得揮

洗錢中心可能得既

排隊輪到日本，台灣都未到佢啦

有啲人聽完會信架

习大大聽日宣布澳門有獨立關稅地位，獨立關稅地位是由基本法賦予的

真？

可恨當年剿匪不力

佢地真係覺得有錢就可以砌多個金融中心出嚟

開發大西北
上海自貿區
前海
大灣區
亞投行
澳門國際金融中心

之前咪話港交所收購倫交所既
都唔知係咪因為呢個10年期限 格硬黎
買左返黎冇左倫交所咪取代到囉

符合性格

公平D
澳門整到一棟IFC咁嘅office我當佢贏

今次就唔 buy 台仔啦
澳门已經係地下金融中心
（即係賭場洗黑錢）

試下用人民幣一排
包保好快支爆

大家對法治 完全無概念, 覺得講就有, 人多疊馬一人一蚊都擲死你嘅心態堆個金融中心
當全世界都係中国人, 見咁多山寨告贏正版 就知幾on9

大陸*

其實係咪中共要喺海南島開賭，要幫澳門分散搞金融，等澳門唔好死住

九成似，但中國客邊夠膽係返大陸賭

一隻天鴿收咗半個澳門嘅皮，香港就山竹殺到第日都我要翻工，點夠班玩啊

澳門都得？咁用condom都得啦

我唔講d咩方法會令到運動贏 但可以令運動keep住先

重有完的法律包括23條保護法治

做生意變勾結外國勢力 凍結資產
中共輕輕鬆鬆收割

我唔要得台灣人覺得我要全世界都咁諗

澳門人都覺得係笑話，咩腦先會諗得出

我記得好多年之前聽過大陸話要將大連打造成全球最大最成功農業產品交易所。而家呢？

完善法治體制 交通地理位置

好事黎架 等中共晒d資源搞d無謂野幾好

省內金融中心就怕且得嘅

支那啲蟲係投資都寧願去上海啦

本身74年葡汁革命之後，都話放棄晒所有海外領地啦，嗰陣沃門變咗係豬閪屎嘅一個區

黑色版底睇得好辛苦
睇幾行無睇

全球最大既洗錢中心

咪係囉 港共政權夢寐以求以求既23條、送中條例 係哂澳門度
咁完美既法制系統 仲有獨立關稅地位 仲有基本法保障喎
實超哂香港班啦

超唔到香港係咪即係證實左本基本法根本係垃圾 香港既繁榮關支拿春事?

最大洗黑錢集中地就有佢份

早排先話深圳咁快去轉澳門

6成外來人口
班鬼頭又廢又懶
人才一係做荷官 一係走晒

點解係ppt 入面講親歐美都負皮多

支那迪屎尼入去係睇支那人點樣撚職員

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

亞洲拉斯維加斯都唔得啦，學人做國際金融中心？啲垃圾單軌車都係啱啱整好

如果唔係支共搞爛上海, 都唔會造就到今日香港

其實佢咁講都無想嚇下你香港人
香港人唔聽話??我搵澳門比錢佢地賺
你地香港隨時可以被取代架
但係人都知唔得

澳門連地面鐵路都搞唔掂喎
仲想做國際金融中心 on9的嗎

一講交通就諗澳門的士佬有幾仆街

噓 dlevel: 呵，幾年前還把這小學畢業的人捧得和明君 124.219.15.15 12/13 07:22
→ dlevel: 一樣，現在原形畢露

推 b9211173: 可解釋泛習派的資金在澳門

→ kululualex: 賭場收入多高，你要澳門捨高收入去弄 114.137.230.25 12/13 08:37
→ kululualex: 個專門給高官洗錢的金融中心，是想澳 114.137.230.25 12/13 08:37
→ kululualex: 門學香港搞革命嗎？

推 liudwan: 金融中心喊得出來當初根本不用一國兩制

→ msms: 澳門還是乖乖搞線上賭場，讓大家看片就好

推 klm619: 哈哈哈哈哈，那就換澳門時代革命

我就走去外國啦，唔返澳門，冇眼睇

狗聽到都吠！

外國人寧可去新加坡賭啦
馬交賭場就靠支那人撐著

定係佢想塞一堆大陸人過黎發大黎做
想用賭搞起金融 會唔會諗太多 同埋要搞大都唔係一兩日嘅事啦

下棋呢樣野得個小學雞自己知 做緊乜春

都係吹下水激勵下d大陸喱姐
之前果d西部大開發，上海自貿區，前海都係得啖笑

講比蛆蟈人聽嘛,係咁上下

why not both

澳門係撚獨立關稅區 佢只係WTO成員國

計劃經濟本身就係笑話，有錢搵啲人自然一窩瘋做，唔駛政府教，美國矽谷就係透過自由市場自我形成，係唔需要打造乜乜物物，中國乜都想打造，以為有錢有權力就可以打造一個市場出黎，好多年前個開發大西北都已經係大笑話

話起就起咩小學曱近平

可能以為起層野叫國際金融中心就得

中國制金融中心

倫敦都係因為美國？

仲話係人民幣結算
個匯率你自己打上去既
匯率操縱國
想用黎結算
訓醒未

和你飛有好多上海佬鬧得仲落力過我地

一個文革玩爆曬自己成個中國 同 幾代既人

台灣朋友i love you

自己上海都未搞到啦，又話超越香港，講咗好多年喎，超越咗未呀？ 睇過睇過？？屌你老母

信用

牛熊走唔撚切等打靶

我果陣個中學老師都有講呢樣
不過佢係叫我地唔好信

葡萄牙人好懶嫁

佢話

首先倫敦紐約不是她們要變成一個金融中心，係啲資金係個到做開交易慢慢變左金融中心，巴黎同法蘭克福都係歐洲主要股市但就無倫敦咁國際化資金交易。東證市值大過香港都無香港同新加坡咁多外資交易。

澳門最大線上金融中心
上線啦

49前上海>東京>廣州>香港

嫖妓中心

國際象棋唔係中國象棋

示威過，講錯半句嘢都唔俾入境，甚至送中，就算入咗都未必出得番嚟

曱甴屋都想做國際金融中心，小學雞真係乜都唔撚識

支那到依家都仲係好鐘意用硬件黎屈一個地方變成乜乜乜咁
無啦啦係個地圖上面畫個圈 就話媲美紐約
國際金融中心唔係你講佢係就係
唔同國家既資金認為一個地方值得投資
即使唔想佢變 佢都會成為國際金融中心
呢樣野係要其他人賦予 唔係自己講
等於一個人靚唔靚仔 靚唔靚女 係人地講
唔係自己話自己好靚就係靚

香港一路以黎都被認為係靚女黎
不過唔知仲可以靚多幾耐

返去做國際雞蓉中心就得

象棋會唔會太睇得起雜總
佢鬥獸棋咋

好似打飛機咁
打完就算架啦,邊會去記邊晚打過飛機
10年前打既飛機都俾人挖返出黎講

習種真係唔知，香港市民根本無係所謂優惠政策得過益
無裙帶關係
連滴漏下來既汁都分唔到
香港人除左得到高樓價，有咩得到

連澳門人好多都恥笑

迪士尼真係超越左

真佢地基本法有寫以葡文作依據，因為佢地佢係成文法（大陸法）所以好多時候有d罪中文無葡文有咁就有得坳啦但因為佢地又想去殖，依家又想以中文作依據，搞到有d罪判唔到

佢玩開康樂棋

上水佢都取代唔到

搞到通街都蕭正楠

中囯永遠覺得自己靚仔

個個蛇精男咁

Call G 中心

台仔都唔落嗒就知無料到

老實講高雄發大財又唔係冇可能 太平島同埋一啲南海嘅島嶼嘅管轄係屬於高雄市 如果English批准喺太平島開發石油 高興又真係可以發財（前提係要處理好台灣同周邊嘅地緣政治問題 例如菲律賓同埋大陸嘅反對）

唔係新加坡咩？

但係用歐陸法係唔代表發展唔到金融中心 用歐陸法嘅金融中心 除咗有德國仲有瑞士 （唔知荷蘭算唔算）歐洲應該都係得英國同愛爾蘭用普通法

會否係借頭借路南下視察軍事動員成點？按理無理由咁無稽架

我馬交friend 都係咁講
個個唔想讀，等夠年齡入去做荷
跟住買車

澳門搞返賭業算撚數啦....

仲有全面小康